#: data/System/KvpSkinWorkflowMailTemplate.txt
msgid "%1 edited the topic %2."
msgstr "%1 编辑了主题%2"

#: data/System/KvpSkinWorkflowMailTemplate.txt
msgid "%1 has a new state: %2"
msgstr "%1有新的状态: %2"

#: templates/oopswfplease.tmpl
msgid "%1 is editing %2, and their lock is still active for another %3"
msgstr "%1 正在编辑 %2, 且他们的封锁对于其他的 %3仍旧有效。"

#: templates/oopsworkflowerr.tmpl templates/oopsworkflowfork.tmpl
#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "(workflow error)"
msgstr "工作流错误"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Approve content"
msgstr "批准内容"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Approve contentual aspects of discussion"
msgstr "批准讨论内容"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Approve contentual aspects of draft"
msgstr "批准设计方案内容"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Approve formal aspects"
msgstr "批准形式"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Approve formal aspects of discussion"
msgstr "批准讨论的形式"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Approve formal aspects of draft"
msgstr "批准设计方案的形式"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Approved Page"
msgstr "批准的页面"

#: data/System/ExampleSkinTopHeadTemplate.txt
#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "Approved by"
msgstr "批准人"

#: data/System/ExampleSkinTopHeadTemplate.txt
#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "Area of application"
msgstr "适用范围"

#: templates/oopswfplease.tmpl templates/oopsworkflowchanged.tmpl
#: templates/oopsworkflowerr.tmpl templates/oopsworkflowfork.tmpl
#: templates/oopsworkflowlink.tmpl templates/oopsworkflowmoved.tmpl
#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt templates/foswiki.kvp.tmpl
msgid "Attention, there is a discussion for this topic!\\nDo you really want to continue?"
msgstr ""

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Cannot execute transition =%1= on =%2= (invalid on source-workflow)."
msgstr "不能执行将=%1= 转变为 =%2= (无效的原始-工作流)。"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Cannot execute transition =%1= on =%2= (invalid on target-workflow)."
msgstr "不能执行将=%1= 转变为 =%2= (无效的目标-工作流)。"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Change status"
msgstr "改变状态"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt
msgid "Compare with approved version"
msgstr "与已经批准的版本做比较"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Comparison"
msgstr "比较"

#: templates/oopsworkflowchanged.tmpl
msgid "Continue to the topic here:"
msgstr "此处继续该主题:"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Could not initialize workflow for"
msgstr "工作流不能初始化"

#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "Could not initialize workflow for %1. Maybe the topic was deleted?"
msgstr " %1的工作流不能初始化。也许该主题将被删除?"

#: data/System/ExampleSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "Creator"
msgstr "创建人"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt
msgid "Difference to approved version"
msgstr "与已经批准的版本的不同之处"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Discard discussion"
msgstr "不采纳讨论"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Discard draft"
msgstr "不采纳设计方案"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Discuss"
msgstr "讨论"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Discussion"
msgstr "讨论会"

#: data/System/KVPPlugin.txt templates/viewtopicactionbuttons.kvp.tmpl
msgid "Discussion about Improvements"
msgstr "关于改进的讨论"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Draft"
msgstr "设计方案"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin/Workflow.pm
msgid "Error in Workflow: state %1 does not exist!"
msgstr "工作流错误: 状况 %1 不存在!"

#: templates/oopsworkflowlink.tmpl
msgid "Error in link"
msgstr "链接错误"

#: templates/oopsworkflowerr.tmpl templates/oopsworkflowfork.tmpl
#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "Error in workflow"
msgstr "工作流错误"

#: data/System/KvpSkinWorkflowMailTemplate.txt
msgid "For questions, please refer to:"
msgstr "如有问题，请您参照:"

#: templates/oopswfplease.tmpl
msgid "Force the transition anyway"
msgstr "仍推进转变"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Found an invalid workflow (there must be none in a newly created topic)."
msgstr "发现无效的工作流(在新创建的主题里面应无此流程)。"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Give article the accept status"
msgstr "将此文章的状态设置为'接受'"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt
msgid "Improvement Process"
msgstr "改进过程"

#: templates/oopswfplease.tmpl
msgid "In an emergency you can transition the topic anyway, by clicking "
msgstr "在紧急情况下，通过点击，您仍可转变该主题"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Info Page"
msgstr "信息页"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Invalid destination to fork to: %1"
msgstr "无效的目标，为了分支: %1"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin/Workflow.pm
msgid "Invalid state table in %1"
msgstr "在%1处无效的状态表格 "

#: templates/oopsworkflowchanged.tmpl
msgid "It used to be in %1 but is now in %2"
msgstr "之前一直在 %1, 但是现在在 %2"

#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "Last author"
msgstr "最后的作者"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt
msgid "Last editing person"
msgstr "最后的编者 "

#: data/System/KvpSkinWorkflowMailTemplate.txt
msgid "Link to the page:"
msgstr "链接到页面:"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Must find exactly one workflow in the topic, but found %1."
msgstr "必须在该主题中找到完全相同的工作流，但是却找到%1"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "No Suffix defined! Defaulting to %1!"
msgstr "没有定义后缀! 将被默认设为%1! "

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "No transition with =FORK= attribute to fork"
msgstr " 没有转变 =FORK=Attribut ， 为进行分支。"

#: templates/oopsworkflowchanged.tmpl templates/oopsworkflowerr.tmpl
#: templates/oopsworkflowfork.tmpl templates/oopsworkflowmoved.tmpl
#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "OK"
msgstr "同意"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Old Discussion"
msgstr "旧的讨论"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "Process State"
msgstr "程序状态"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Put under CIP"
msgstr "放在持续性改善进程下"

#: data/System/ExampleSkinTopHeadTemplate.txt
#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "Release date"
msgstr "放行日期"

#: data/System/KvpSkinWorkflowMailTemplate.txt
msgid "Remarks"
msgstr "说明"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt
msgid "Remarks for this state:"
msgstr "对于此状态的说明"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Request approval"
msgstr "请求批准"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Request further revision"
msgstr "要求进一步修改"

#: data/System/ExampleSkinTopHeadTemplate.txt
#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "Responsible"
msgstr "负责人"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Revision"
msgstr "修订"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Revision history of "
msgstr "修订历史"

#: data/System/KvpSkinWorkflowViewMacrosTemplate.txt
#: data/System/KvpSkinWorkflowViewTemplate.txt
msgid "Show macros"
msgstr "显示宏"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Start discussion"
msgstr "开始讨论"

#: data/System/KVPPlugin.txt templates/viewtopicactionbuttons.kvp.tmpl
msgid "Start new Discussion"
msgstr "开始新的讨论"

#: data/System/KvpSkinTransitionsTemplate.txt templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "State"
msgstr "状态"

#: templates/oopsworkflowmoved.tmpl
msgid "The discussion you clicked is no longer available. You can go to the original topic by clicking OK."
msgstr "您点击的讨论已不可用。通过点击同意您将被链接到原始主题。"

#: templates/oopsworkflowlink.tmpl
msgid "The link you clicked is malformed."
msgstr "您所点击的连接，是有缺陷的。"

#: templates/oopsworkflowmoved.tmpl
msgid "The link you clicked is no longer available."
msgstr "您点击的链接已不可用。"

#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "The request was missing parameters (state='%1', action='%2'). This is most likely due to a technical problem."
msgstr "该请求缺少参数 (状态='%1', 操作='%2'). 可能是因为技术上的问题。"

#: templates/oopsworkflowchanged.tmpl
msgid "The topic you clicked has changed state since this link was created."
msgstr "您所点击的主题已改变状态， 因为这个链接被创建了。"

#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "The transition was not possible because the state of the topic (%1) did not match the state of the action (%2). Maybe someone else already transitioned the topic?"
msgstr "这个转变是不可能的，因为主题的状态(%1)与操作的状态(%2) 不符。可能他人已经进行了该转变。"

#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "The transition was not possible, because %1 in state '%2' can not be transitioned with '%3'."
msgstr "该转变是不可能的，因为%1是状态'%2' ，使不能与'%3'进行转变的。"

#: templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "There was an error parsing the workflow table. Please contact the person in charge of the workflow."
msgstr "在读入工作流-表格有一个错误。请您与相关负责人取得联系。"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document has been approved."
msgstr "这个文件已经被批准"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document has been discarded."
msgstr "不予采纳该文件"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document is a draft."
msgstr "该文件为一个设计方案"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document is currently being revised."
msgstr "该文件目前正在修订中"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document is not yet in CIP."
msgstr "该文件还不在持续性改善进程"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document is waiting for approval by the QM-department."
msgstr "该文件正在等待质量部门的批准"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document is waiting for approval by the person in charge of the page."
msgstr "该文件正在等待该页面负责人的批准"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document is waiting for approval by the topic owner."
msgstr "该文件正在等待主题所有者的批准"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This document is waiting for formal approval."
msgstr "该文件正在等待正式的批准"

#: data/System/KvpSkinWorkflowMailTemplate.txt
msgid "This is an automatically generated message. Please do not reply to this email."
msgstr "这是一封自动生成的邮件。请您不要回复该邮件"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "This topic is not under any workflow."
msgstr "该主题不归属于任何工作流 "

#: templates/oopsworkflowchanged.tmpl
msgid "Topic changed"
msgstr "改变主题"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Topic history"
msgstr "主题的历史"

#: templates/oopsworkflowmoved.tmpl
msgid "Topic no longer available"
msgstr "该主题不在有效"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Topic to fork from does not exist:"
msgstr "应该分支的主题不存在了:"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "Tried to fork from a topic, which is not under any workflow:"
msgstr "曾试图将该不属于任何工作流的主题分支:"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Waiting for PO"
msgstr "等待委托"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "Waiting for QM"
msgstr "等待质量部门"

#: templates/oopsworkflowerr.tmpl templates/oopswrkflwsaveerr.tmpl
msgid "While changing %1 an error occured in the workflow."
msgstr "改变%1时，在工作流中出现了一个错误。"

#: templates/oopsworkflowfork.tmpl
msgid "While forking %1 an error occured in the workflow."
msgstr "在分支 %1的时候在工作流中有一个错误。"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "You are not permitted to edit this topic. You have been denied access by workflow restrictions."
msgstr "您没有修改该主题的权限。您进入工作流的权限收到限制。"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "You are not permitted to save this topic. You have been denied access by workflow restrictions."
msgstr "您没有保存该主题的权限。您进入工作流的权限收到限制。"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "You are not permitted to upload to this topic. You have been denied access by workflow restrictions."
msgstr "您没有上传该主题的权限。您进入工作流的权限收到限制。"

#: lib/Foswiki/Plugins/KVPPlugin.pm
msgid "You may not create this topic under this workflow."
msgstr "您也许没有在此工作流中创建该主题。"

#: templates/oopswfplease.tmpl
msgid "You must ask %1 to close their edit and release their lock before you can change the state of the topic."
msgstr "因必须请 %1 关闭他们的编辑\""

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "approved"
msgstr ""

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "contentual revision"
msgstr "内容修订"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "contentual revision (draft)"
msgstr "内容修订（方案）"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "delete comments"
msgstr "删除评论"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "discarded"
msgstr "不予采纳"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "draft"
msgstr "设计方案"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "earlier"
msgstr "之前的"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchBaseTemplate.txt
msgid "else"
msgstr "其他"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "first"
msgstr "首先"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "formal revision"
msgstr "审核"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "formal revision (draft)"
msgstr "外在形式的审核"

#: data/System/KVPPluginCommonWords.txt
msgid "in %1"
msgstr "在 %1"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "last"
msgstr "最近"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "later"
msgstr "之后的"

#: data/System/ExampleSkinTopHeadTemplate.txt
#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "old revision"
msgstr "旧的修订"

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "restore"
msgstr "恢复"

#: data/System/KvpSkinSolrSearchViewTemplate.txt
msgid "under discussion"
msgstr "仍在讨论中"

#: data/System/ExampleSkinTopHeadTemplate.txt
#: data/System/KvpSkinTopHeadTemplate.txt
msgid "under&#160;discussion"
msgstr ""

#: templates/oopshistory.kvp.tmpl
msgid "view"
msgstr "观点"
